[A/I]Fate/Grand Order JP [842] Master是GRAND RIDER

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

靚圖:

好女仔:

燈神介紹:

電姆靚圖

神父靚圖

台豬靚圖

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十一抽
課金就650hkd左右=168石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局

留名

又地震

25

垃圾輪盤一隻限都唔中

仲要又係東北

現在助養緊依兩個天使

助養緊ame同ina 其他無咩興趣睇

邊位手足中左伏

31歲男子涉訛稱代購玩具及動漫騙財被捕

古拉不好嗎

一般般而已 不合口味

En得火雞係屎

不能認同更多 很嘈 只有她沒有subscribe

搭車見到偷跑仔打轟龍

偷跑可以偷咁多日架咩 成個禮拜喎

16號偷跑左啦

amazon us已經偷左成個星期

城之內係最強嘅決鬥者

總之就係可愛 黎緊幾次加頁

fgo玩家留名

入主線啦 希望火田今舖生性

偽fate第三季

點解watchman 會咁被低估 是咪同jl一樣又係上映版太差

咁多藍眼白龍

重係唔見東山隻人仔出場

怕呢啲只係前震

勁到哭

求美劇推薦

點解我要浪費時間睇Snowpiercer

睇SOUTH PARK

Want mofu

Sex education
Supernatural

奶共臭菜

綺仔哭了

supernat

新post LM

Supernatural 我童年回憶

Jensen同Keanu令我相信三次元係可以型過二次元
同埋supernat啲編劇真係食左大麻咁
成日玩同人梗腐梗 又串尻啲導演改佢劇本

唔睇YA片
Supernatural NF無

好

以前明珠10:30播個炸好多都幾好睇...

Supernatural 真係NF冇我都極力推薦的
Netfilx有就
stranger things
Glee頭三季
Breaking Bad
Brooklyn 99 (休閒睇 會愈睇愈悶）
Modern family(同上）
不過呢啲好出名你可能都睇過
另外雖然係卡通 但我都好推Adventure Time

仲有Sense8都好睇

我剩係記得有HOUSE同SEX CITY

想睇正版……
99好似唔錯感謝推薦

stranger things/Breaking Bad/Sense8 全部睇過了
AT睇過了 steven universe BoJack 都睇過

btw 推薦bb唔推薦埋bcs太唔專業了

我錯了

吾王貼貼

真係中咗咩

官方既?

依度用開尼祿屋 唔會中伏

做好最壞打算 不過中唔中都係屋企上堂啲野照做架啦
咪最多俾你推遲一兩日交

而家5G傳播好快 飛高po全部密切接觸者

好彩我用4G

你屋企人咁點

係屋企放啲黑耀石擋5g

無
好耐無睇了

好 唔緊要 thanks

of coz

take care

有無人係bamdie個asobi store買過野，收唔收海外信用卡
啲live洗唔洗開vpn先睇到

收海外卡

岩岩utube推左呢條片比我睇...- -

你講SC?

係，有啲心郁想睇

港仔都應該用到呢個密碼

肯跪咪有錢賺

我都想用

btw牙碧而家走埋去玩抖音 係咪要做下一個臭菜

日豚

考狗之後開微博最簡單
又唔怕icac

冇記錯睇要 所有信用卡都收
但係冇記錯要日本no.收sms先開到

我可以幫你試試

棉花糖

你又幾時有野睇
SC重播期有一星期

睇佢會限D野唔洗VPN 咁LIVE應該都唔洗

唔洗VPN 試左了

閃閃之後好多場LIVE台主睇唔睇得哂牙

太可愛了吧

左邊識貨

巴基斯坦總統打完支那針中武肺

好想mofu呀

她真可愛

點可能真係會討厭家姐

應該無問題嘅
係咪有得將bamdie namco個ac link去asobi store？

線太硬
色唔夠實
賽路路畫法 油到好似油畫咁
但係仲有啲實線係到

Gk

越玩越悶 是唔是正常

唔去謝師宴比人笑家貧咁大件事無人講？

當年冇去都比咗500

及早棄驚好過

今晚屌鳩葉狗

asobi store嗰邊係咁話我打錯拼音

有啲料到

反了反了

黎明咁樣係正常運轉吧

正常我會叫你玩原神

呢2句statement無衝突
先棄一隻，再叫人玩其他

不過似油畫（厚塗）既賽璐璐係個人最終想實現既風格

都可以剩係叫人棄驚既

厚塗黎講唔夠細緻 同埋條底線很畢
依家似平時賽路路既陰影 但係糊埋一舊
應該都係筆刷問題

無錯，所以我咪話係正常運轉
“轉玩另一隻”而唔係“玩多隻”本身就有棄game嘅意思
今次淨係抽其中一部份出講，無問題丫

是一開始冇規劃好點畫同基本功既問題

ASK就做得好完美

玩原神好過幹你老師

正常佢會比面你唔講咁白

李書文個幕間都幾正，如果guda真係學識八極拳真係可以落場打埋一份

正常黎講87%既人都係後畫條邊
動畫畫法先拎線條個layer疊上面

Fgo沒落係咪因為索尼想推原神
特登放置fgo

全部app驚都比馬娘吊打幾個月

我覺得似發現控制唔到蘑菇，決定放養由得佢自生自滅多啲
前年蘑菇放風話想第2部就摺埋，嗰期人心惶惶課金量又跌

唔會係幾個月咁少

愈看愈覺得Ask畫畫真好看

我估櫻革單野搞到DW上層重整+中下層捉內鬼
有人cap DW員工數由400跌返落300

TM個邊就開始由FGO種返月姬+Extra Remake

冇跟開櫻革
但捉內鬼係咩事

馬娘又係用unity DW啲驚都係用unity
點解水準差咁遠我都想進去做冗員

有人係咁爆料

而家淨係得閒轉幾鋪pad

FGO 消體
東方LW 開連點掛機
機戰DD 無野打淨做日任
埃媽PL 淨login
NieR 又係掛機

最近隻隻app game都好清閒

覺醒

飛高等7,8月睇吓葉狗有乜搞作吧

D設定係咪tama諗的

好似又多左幾個咁嘅

看v真的會降低人類強度

冇嘢好看啦 有咩推薦

看達哥

多左2個

勁鍾意呢個series

唔知佢仲會唔會畫飛高

咒術動畫做得真好

今集唔知點解感覺有d趕

只可以話大海無量太方便
如果好似the o咁停機都可以接受到

但拆埋真係太多功能

自從信長玩馬娘之後 依到都冇曬對fgo既激情了........

2d開始玩尼亞先係⋯

咁尼亞的確好玩過fgo

D野出到咁慢 怪得邊個

貓貓個

我都係養馬好多rng因素令到每次玩都有新鮮感

放左對野賺個DOUB

又抽中乜能野

留貨轉手賣俾鬼佬
DR MARTEN X RO

喉嚨好癢該怎麼辦

痕
好食

赤坂第三作

佢開新章大家就會歸位㗎啦
養住馬仔先啦

我哋fgo人 應該去玩櫻花革命

長槍差少少

玩大咗，埋唔到尾

係幾正wor

最近好似飛高同人都少左好多咁

有前輩話打科興打到春袋爆左（有片）

Yeah啲功課多兩日做又有時間改畫

今天又突然凍返咁多

著多件衫 唔好凍親呀bb

仲以為條片係睇到佢爆袋添

而家講已經太遲啦我估

聽朝仲要話15度

FSF 個開頭又幾吸引
利申買咗兩集

涼埋呢2日之後要8,9個月之後先再有

成田唔會炒，最多慢
仲要蘑菇批左佢可以任寫，英靈召喚同死徒27祖並存嘅世界

洗定隔塵網

關咩事
係大文豪亂9咁寫寫到怪力亂神姐

漫畫出新未

漫畫出好慢

綠隊得2個
其中一個係葉月個妹

睇完一本，故好多伏嘢咁
個世界觀無論行唔行出街都好易死

真 可以成個月都無新角

活動仲要等多幾日

希望FGO狗買BD
好比面4首都唱晒

有無必得送

唔關失去熱情事吧fgo真係無風呀嘛

真飛高而家有乜好講 講一日用幾多時間刷垃圾週回 週回用咩隊？

遇怪魔我即刻變大個

24號出塔d人就番黎架啦

好似而家養馬都無咩好講
其實玩熟左都係好悶

我依家玩左鋪 佢個系統真係同sc一樣
不過我明點解佢遲出2年既 佢d女全部係2d live(定叫2.5d?) 同埋佢有d動畫比你睇咁解

我覺得hachi有心撞Tama

遲2年係D馬名要經馬主批准
有幾個馬主都係無批

趕絕CQ社日本市場

咁佢2年前出到既話應該重爆

CQ社有的是台灣市場

馬娘係全3D
SC先係live2d

遲兩年出應該重整過啲系統黎
你睇返2年前既gameplay畫面render同依家都唔同

呢首係咩動畫, 咁熟

魔法騎士

マジックナイトレイアース

真 老人會

機戰T聽過,唔怪得好熟

我都係讚緊佢遲出2年但有執過下d野

俾藉口人25

我都係話返比你知隻驚係3D

人有兩隻耳仔

Tama live嗰封面係咪5大素球

又撞

天元都唔係好老姐

差緊d野

今日唱機人翻?

我點左豪多膠達 唔知佢會唔會唱

係, 好黃

嗯

要佢唱直接推佢睇動畫比較易

你咪撚jer啦。。。

03鋼鍊

連登神作

最討厭像你這樣直覺敏銳的小鬼

大哥哥

唔好再講..

Butterfly

劍心

話說和月伸宏出冊未

櫻戰

出左一段時間

出左

魂之座

唔識

呢首好老
甜心戰士
1973年的

要google先識

唔記得係邊到聽過

今次真係昭和

安達啲棒球漫畫?

國民番 TOUCH
日本成日早上重播

舊歌多數係有聲優翻唱/Radio做課題歌
所以好多時識歌唔識原作

google左應該係

高杉達也果套
細佬和也車禍死左,之後阿哥冒充佢上陣

有REMAKE

通常聽過都係玩太鼓果陣聽過

山T女福星

知邊套但諗唔起咩名

我仲記得女主係個BRA到拎D道具出黎

Sailor Moon

寵物小精靈 OP1

比卡超好打意

係咪話要趕功課

EVA

無留意

我聽到春休 同課題 schedule唔知係咪話要趕功課

MAMA地 不了

首歌咁熟

YES
DEADLINE FIGHTER

崩

55

隻眼

小刺蛋好似

臉唔得 身ok

面好似肥左一個碼咁

pad蛋龍

好撚核突

唔好睇HUNTER呀屌

好彩無版權，唔係就要含淚訂

會唔會睇唔明

講真唔理有冇版權
10隻gk9隻半伏，一味得個大字
貴又唔值

咁動畫又好難睇唔明嘅

動畫個尾當完is OK
後面上書咁多字佢都唔會睇啦

睇哂舊版
蟻篇先睇新版

上左船之後D字多到好似小說咁 我都唔想睇

好彩hachi可以返睇

所以無買過，砌開SIDESHOW / p1s /XM，其他跟本唔入流
係我個人個嗜好，正版尼祿膠出得柒都會買

等緊人放呢SET 自己噴好過

F/Z

你唔係買過隻校服咩

有版權果啲差極都唔會呢隻咁離譜既

果種GK唔同係街見到大隻無版權果D

好彩無正廠出1/4 GK 唔係有批價買都唔掂

等N復刻抽完有錢剩
快快手入埋隻JK服呆毛先

玩具大亨

DLLM

買呆毛先

買得過

好撚貴，成3舊水

當我冇講過

睇圖就算

套野幾好笑
之前入左場睇

又到星期一

一鳩樣

反而呢隻我覺得ok可愛喎
有冇link

我買人仔算

三國正常題材睇太多
呢啲搞怪都唔錯

港版字幕整得都好笑
都算緊貼時事

有啲日本gag比佢譯一譯易明咗

琴日貼個條片,咁快就有港仔做了

屌 真係財富密碼黎個d名著窮爸爸 漫步華爾街可以收皮

呂布未死果時都叫ok,諸葛亮之後就唔多掂唔多笑得出

個樣同俄仔差十幾皮

大家都係賣笑

我發夢都在說漢語

事實證明呢條橋醜樣都發到達

面皮厚就可以

有d人就係咁低賤 只要俾錢 莫講話叫佢奶支 要佢奶你岩岩屙完屎嘅屎眼都得

小栗旬個look好正

Spy Family下一話2公婆要鬥過

毒撚冇仔女 唔洗煩

細細個已經串7自己老師衰格

我外甥讀緊拔萃小學，好似我咁撚串

諗下有冇方法可以過佢一棟搞到佢2個坐監

坐監好益佢地喎
送返支那唔係仲好咩

你又岩

難d 佢地仲細 不過我敢肯定如果佢地咁嘅性格喺香港讀書嘅話實俾人bully

介紹佢地去做牙朗

諗起N耐之前巴哈有人講有個死小孩親戚
比佢斷正賣佢fgo acc都唔認數仲要串柒柒
結果之後去新加坡讀書期間想偷車定乜仲響度串
結果比人打撚死左

依個啊嘛 我覺得佢兩隻嘢第時都會

剩係睇過前半段 原來仲有後續
呢啲細路真係抵撚死

阿叔都慘
但係台灣又唔意外

我唔想交嘅稅養呢啲垃圾

術師匠幾時先肯復刻想抽

後續嗰段⋯頂帽綠油油

時間管理大師

而家AN狗們課羊用買play卡定直接信用卡

我都想咁有錢

信用卡，個ac好耐之前已經轉左返去港區

冇活動又冇罵戰
死post了

你引下火

繼續鄉下組

台主今年有冇花紅

有少少嘅

黑貞：太閒了

是路比

夠mk就可以了

其實毒撚睇女多數眼角高
同中年廢佬有女就屌唔同的

其實睇人
唔關眼角事

不要再傷害飛高玩家了

起晒角不行呢

浸溫泉之前又唔提人熄skip，次次都比我飛左
好唔user friendly

其實我唔明張圖講緊乜

我以為係飛高浸溫泉
同馬娘浸溫泉既對比

大奶灣

踩fgo

咪就係呢樣
笑緊FGO

高下立見

我地fgo可以一次浸5隻
馬娘得咩=.=

跑輸唔比浸
拎左去人道毀滅

人地識郁fgo已經車尾燈都見唔到啦

係囉 又冇得重睇

Acct撚放負

簡單都唔好 有飯食咪夠

靠呢啲整色整水 我地fgo真金不怕洪爐火 使乜靠呢啲野

DLLM一次溫泉卷都未中過

你不是退休了嗎

人地講理想 你又同人講現實

FR卷二加仔alter d野
Alter都是壞孩子嗎

咪癲啦，工作狂咩

莫講話3d live2d都無 執柒啦fgo

葉狗：已經處理左尊貴藍邊，死月豬仲咁多聲氣

對眼大左d, 副計好似ok,
係咪1/4?

舊寶具咪又係藍邊

個別事件 唔評論

剛士

處理緊咋

fgo啲模同背景都3D架喎

高達寶具咪3D

做到3D咁又點姐
搞到好似白貓咁就算啦

不要盲反馬娘狗幹你馬娘

唔好咁講, 人人喜好唔同
只係覺得3D/LIVE2D咁重要, 點解一開始仲會玩

日經

玩得fgo都捱得苦

比鹽川狗豚化咗

我愛fgo

當初俾個fd呃我話fgo能登做主角，水我落坑，成份花紅掃落去寶5斯卡哈，過咗一排條仆街棄game得番我一個on99咁玩到宜家，好撚後悔

我搵d野黎屌下啫

講得啱牙
但係個市場真係好多人會比3D/live2d吸引到
好似啲3A驚點都要整openworld同multi做賣點
但實際上對隻驚好5好玩是冇太巨影響...

今日咁清醒嘅

佢不嬲都傻尻黎

以前周圍都有人玩 而家得返我一個

我做左幾年consultant

潮流係興3D/LIVE 2D
市場導向 成件事係好合理亦都無野要JUDGE

openworld要整得好就要大量時間人力物力
整得唔好就大而無當
而我個人本身都唔好openworld呢味, 鍾意線性一路行故事線多啲
multi就拖長遊戲時間同增加話題性, SNS又好BBS又好, 多人提起對IP發展有啲幫助
不過由於3A開發成本高, 啲廠都唔會冒險
呢幾年都愈來愈罐頭

我幾鍾意人中呢類 地圖唔大但又夠你周圍行行企企 故事下步要去邊觸發目標明確 去邊做乜都入晒腦地圖都唔使睇

FGO正常size模向下比始終屌打緊一堆23頭身
3D模因為動作調整好煩->開發成本高+手G驚更新頻率高
人樣/動作是旦一樣會多通用,垃圾手G周回驚易睇厭

所以CY爸爸先由得GBF同公主連結繼續2D
寧願比力去做線下event

最緊要係放得滿張圖 而且唔太重複

上年玩左咁多GAME感覺最好都係FF7R
隻P5R都就快白金,都幾好玩

跑馬幾好

P5R其實真係幾好 爆左P5都有新鮮感

cgss/跑馬依類似mini Live咪3D通用+小量調整咪適合3D;
相反Nier 3D再靚但腦死周回就再靚都救唔起

Nier重有幾耐執7

應該有1年貨仔嘅

成隻唯一好唔滿意既地方係我好少聽到福山潤把聲

最不滿係ALTUS懶呀
明明打獅童嗰陣就應該比菫妹入隊

成日聽到喎 入場戰鬥 persona~

浪費資源

咪就係得哩句咁濟

哩句真,都入得賭場救主角

根本同無入隊無分別
不過其他角色加劇情

原來抄刀劍

啲日本人真係=_=

啱啱睇完4粒鐘JL 前面好撚悶 後面打戲ok但唔夠喉 5分左右

淨係想myroom嘅牙狐識郁

不要抹黑

藍卡狂

竟然有新角...

返工嫌輕鬆 電sir真係on撚9
你要理想就唔會係做會計啦

爬塔都有新角

終於嫁王復刻

好不飛高的畫風

唔係好吸引
睇埋02 03先

乜野先叫飛高畫風

台主又中

呢個02黎

有生放嗎 哪裡看

我燈撚到新角都出埋, HOW PLAY

咁01 03
暫時好布媽feel

隻野咁似女神裝置

開台抽到寶5囉 仲可以點

55
1/4 gk
有珍珠色衫同透明衫
可脫

感覺？

寶2算啦

弱

新角

原來係平景清右邊嘅剪影 剩番6隻未出
究竟2.6先定復刻先呢

係窮

成個人都好白,好冇存在感

台主係咪新任燈神

彫像變人(機娘)

我淨係掘坑比自己踩，燈唔到人出貨的

竟然搵島田

個人設麻麻地

睇維基同佢上面個描述好似唔太一樣
但上面寫到佢來源好似beatless咁

真
大概係咁嘅感覺
等其他款

原本係雕像黎，白都正常

之後常駐

如果瘋狂出尼祿點算

唔怪之得

OK，咁寶1走人

換

狂
單體藍吧

台豬又勝

手頭上有1pack石，唔中都冇計了

吾有上將大公

男人

但的確幾強

丹下櫻配左既係得大淫婦未出姐

唔知牙哥人設邊個畫

台主可摸耳燈下牙哥係ryota-H or taiki 畫

人設多數都係跟円卓班人一樣武崇東出掛

畫我希望大概劍蘭 齊格魯feel左右

係,我都出奇

依家saber開始好睇

係時候追番隻嫁王

武內臉

你永遠不會成功

有新角 回家了

吸手波

共產共妻

天氣涼了
著返件衫

上面嗰張畫得幾靚都冇用.jpg

屌隔離改獸廚難打到

尼痴識唔識打改獸廚

円卓頭3,4 勇武 有D肌肉有乜問題

渡？

咩黎

PKM master sex今個星期場冠軍戰

5sick

島田
要抽了, 要抽了

起飛了

大狗...

比馬龍，是希臘神話中賽普勒斯國王，據古羅馬詩人奧維德《變形記》中記述，比馬龍為一位雕刻家，他根據自己心中理想的女性形象創作了一個象牙塑像，並愛上了他的作品，給「她」起名為伽拉忒亞。愛神阿芙蘿黛蒂非常同情他，便給這件雕塑賦予了生命。後來賽普勒斯阿芙蘿黛蒂崇拜的中心就是以比馬龍和伽拉忒亞的女兒帕福斯的名字命名。

肯撚定有溝嘢 睇落就幻靈level

所以話台煮有時真係好燈

果兩碌武器係咩黎

梵高開始無中過5星，係度多次機會葉狗，再唔出就棄驚直到我打完rise為止

你信念唔夠

係你唔想要姐，邊會中唔到

媽媽

Moriarty同梅菲斯特好似走緊粉咁

阿璇嚟緊要打官司告人
睇佢咁撲水都戥佢辛苦

送三個夢火 幾好喎

係咪完埋活動就2.6

想要就會中到真係歐洲人道理

想做種馬

本多終勝呀清

GUDAGUDA

可唔可以快D俾狐我

30單唔係人人做到

+1

下半年有gay

原本個故都幾毒L下

如果我屋企D膠都可以咁就好
Toy story 真係毒撚最大夢想

秘書狐毛都見唔到一條

啲貓真係唔沖涼都好撚好聞

佢自己會奶

之前有隻獅子王景品訂咗
但佢地成個計劃取消咗 唔知幾時可以重新訂

我就係要呢啲

台主有冇閃退問題

諗起豪多年前有套叫武裝神姬嘅嘢

股東們知唔知葉狗有咩反擊大計

咩GAME/APP?

我記得有睇過 係咪有隻個樣好似瑪修

毒撚版係吹氣公仔變有生命個出Hman

同馬娘合作 娘化項羽 老師 仲有赤兔真人化

唔係好記得 剩係記得全部figure size

明日香吹氣公仔

本身對真希波都冇咩野...

之前啲人講得啱
真希波個角色就係代表佢老婆

禾冇吹氣公仔

將班rider嘅座騎騎全部推去合作

阿福隻馬娘化有丁

完

童帝同甜心假面

有人9up童帝個爆炸咁嘅款其實係俾爆破救走咗

童帝個位現場無人救到=一定係現場未到嘅人救
都似係爆破放低光頭同閃光嗰下救埋

假面咁樣改一改
佢嘅回復能力同殭屍人比都唔差得幾遠

估唔到村田會忍唔到手, 咁快比水虎出場

所長

陰性！沒事兒 just a flu

咪幾好

連登

冇 仲以為你話飛高

一好返啲痴線既想法就源源不絕咁湧出黎

無

屌我開app即彈唔知做咩

係咪啱啱更新左ANDROID WEB VIEW

啱啱KILL完再開, 我都FC

開咩APP GAME都會彈過搜尋功能不斷停止運作出黎

android狗末日

如果飛高抽中五星都有關於果個角色既特殊演出就好

無特別, 可以正常入驚

M$想收購DISCORD
諗起SKYPE

this?

Yea

好似又係android webview出事

An dog

Skype有咩問題
不過對discord印象除左打機用之外就係holo豚 仲有上線狀態欄睇清楚所謂朋友嘅醜陋面貌

至手機「設定」內的「應用程式和通知」點擊查看全部應用程式，找到「Android System
WebView」，進入右上角的選單「解除安裝更新」。若「Android System WebView」無法
更改，則可以嘗試停用 Chrome 瀏覽器。

宜家唔係半死不活咁款咩

之前搵fd玩捉鬼大戰紀 佢地話唔得閒下次先 然後狀態欄顯示玩緊

唔清楚 但公司都幾多人用 之前用過都唔係話好難用

找左條卡數

養唔養狗

出商品先
反而動畫無點睇買就買咗d

中

勁

好女仔好女仔

好字已經形容唔到佢

似喎

身高唔似

點推斷出嚟

睇剪影

又係
不過立繪啲身高唔係好信得過

陣間5點

睇到哭能左

馬娘

An webview update已出

155

.gun

現在是你比較強

我覺得你玩FGO太浪費了

之前同我交收過+夾過飛高週邊既人已經成個月冇on

Dead game

在《monster hunter:Re Rise》中，如果一直撫摸牙獵犬的腦袋，會導致狗狗永久性脫毛。 不過 CAPCOM 也貼心地提供了道具"犬用假髮"（消耗品），常見的牙獸種如金獅子、青熊獸以及雷狼龍等毛髮茂盛的魔物均會掉落素材，玩家可以隨時隨地調和製作。

痴線佬 又馬娘又飛高

僕の心のヤバイやつ 67

今集無乜閃彈位

係咪聽日有新女抽

係

有幾十符 睇下有無得

邊隻
利申：冇睇同冇玩

秘書狐喊緊

ginobili:

原來真路比利個頭因為咁先⋯

我等同嫁王雙pick先抽
宅姬就算吧啦

04比佢拎咗奧運
之後20年拎返佢頭髮報仇

喊下先啦佢

比秘書狐吊起打

我吊起佢打

家暴撚
吊狐吸吊狐打

佢踩完芙芙係要還的 同埋牙秘殺職暫時係狐狸家族最底層 俾牙狐同貓貓剋佢又淨係剋到貓貓

wtf

狗狗都會禿頭

男人最痛

馬娘動畫第一季好悶，第二季出奇地好睇

三大傳說得返殺狐

買左一個月grammaly premium法國對我黎講係冇更多幫助
如果呢到有人想用黎check文可以搵我 唔好曬

diu no chinese

i diu le lo mo chow hi

My power powerful

邊日到川澄

話說有冇人想要fate extella 同 link ps日版
清垃圾免費送

我2星期前買咗
比朋友水咗去同佢食game

唔試下問game鋪收唔收？賺返一百幾十都好

益手足

番放工都唔會經過GAME鋪, 特登過去麻煩

呢兩隻唔係咩值錢野,預俾你壓到五十一隻都差唔多

有冇JK素股劇情看

豪甜

1400次16歲乜唔係仲老過1400咩

唔係 都係16歲 ching講野小心啲

肉體年齡16
心至年齡1400

咩漫畫

總之就是非常可愛

16歲屌得

總之就是唔准講女主壞話

無睇到劇透，真心覺得都幾好睇FSF

睇金閃俾人撚

條頸係咪有粒星

剛睇完第二本

想問下地獄廚房係咪做馬 班鬼佬咁撚樣都做到廚師

你都睇緊雞寶?

一個鐘頭前睇緊 睇到煮日本菜夠膽死俾醃白菜贏就off左

終於換到打撚到我差啲休克

美國電影勿認真

i mean 電視

真人show背後有劇本應該是公認的事實吧...
btw gordon重有套24 Hours to Hell and Back都幾好睇

早

天光了

祖

用一晚時間趕左份final design,陣間9點present

ham 仔睇左笛未 斬到咁痴癲線
太刀斬5 點 笛斬50%有多

係咪笛有好多動作無視肉質？
係嘅話都無就咁睇數值咁傷嘅

原來beta 最廚係笛到斬斧
要咁斬法

斬得多嗰啲真係無視肉質嗰啲

你邊度睇呢啲解包，我想睇埋其他武

巴哈睇人轉貼咋

世界首富都要用財富密碼

屌又ban9人idea

停biotech但唔停科興

成晚白做?

話個design 似工程師而唔係設計師
會有進度分既

咁撚煩
點先似設計師

爽

美感
依家話我有idea但無美感
不過一晚貨仔我都廢事駁佢

設計到實際上做唔到, 要踢個波比工程師搞掂佢嗰啲咪算設計

早g讀工程

工程比狗做

汪

岩先比個傻閪EN展叫我做埋D ON9野
真係比狗做

我想做工程
我想做設計

讀lo

依家主修產品副修珠寶
我就黎收皮

No la

can meet girl
中佬好吃香

我不中

似架啦

是中吧

要追數

話自己行實用風格

嘩屌第一次睇到呢幕既無碼版

MHR日水已偷

中你媽

548

我DL版等聽晚

送我

日水咁貴我都買DL版算，一日唔差幾多

年費都冇$比

我幫你比= = 你送我GAME

吹大啲
搵到人夾嘅話40蚊一年

我個fd話有位俾我，俾到宜家都未join到family plan

放工去買個PRO掣先,成日都唔記得哩件事

追佢出個EMAIL比你啦

通常唔係即刻俾都無架啦

寶源代理

啲日水有狗源貼紙?

我個頭有間係
等DL版算 返正我唔急

= =

帶我打龍

你有什麼不滿

我明白了 你想看這個吧

我要玩FGO, 無時間打MHR呢D糞便遊戲

今日番早買唔到

本來諗住聽晚12點前清塔
但見到張絆裝又貪心想要絆

原來蟲棍buff左隻蟲

一邊屠龍一邊爬塔 人有兩隻手

偷跑狗 羨慕妒忌恨

真
爬塔咁好玩

因為有安元洋貴啲人話會出阿格規文
唔通個剪影從來都唔係阿哥

香港嘅工程完美體現貧富懸殊問題

真實案例 工程真係比狗做 汪汪汪

有時間養馬好過啦

唔會啦
pv攬住gd條友應該都係牙哥啦

Tama Asmr都撈埋仲以為講笑

APEX比紅SC洗ASMR

成行大部份收工都九點十點 之後就先返屋企食飯
清完體又凌晨 建議受唔到真係咪做

利申：教練 我想養馬

仲低撚最低工資
做黎都把撚
仲要受氣,番到去食完飯,涼都未沖就訓死左
有時成日飯都食唔落

遇著工作狂老細,10點仲係開緊會咋
番到去成11點幾

返份最垃圾既朝9晚6都已經想死 OT到10點真係你返埋我份

OT完第二日仲要比人屌

試下都好希望有吹風asmr

蚊同吹口哨

周街偷跑

劇場版應該唔關事？
28號係關根明良同李依（出正太？）

是但啦 咪又係要等聽晚先可以聯機

嗰剪影睇落似帕西瓦爾多過毒舌

呢套ex衫又幾撚型

唔係牙哥就唔抽了
等弓呆復刻

心急人上呀

打住world先

撐警無綫藝人楊明於去年8月深夜在山頂撞車，送院後疑拒絕提供血液樣本作酒精測試之用，他早前因拒絕提供血液樣本以作化驗罪受審，辯方指意外後與被告會面的大律師投訴指，有警長在大律師不在場的情況下，問被告是否願意抽血，做法不公。裁判官鄧少雄今指接納辯方解釋，認為被告案發時未能理解當刻資訊，裁定楊罪名不成立。

被告林明樂（藝名楊明，39歲），報稱表演藝人。他早前承認不小心駕駛罪，以及車輛除頭尾擋風玻璃外，所有門窗玻璃附有膠貼及透光度不足，惟否認雖有合理辯解而沒有提供樣本作檢查呼氣測試、但沒有提供血液樣本以作化驗罪名。

醉駕的人有福了

叫個律師兩三粒鐘後到is ok

帶禾 雷神龍風神龍

訓番晚先驗

醉駕的人有福了
奶共 有少少名氣 嘅人有福了

有冇人叫過雞到時幫手做個訪問
學校功課想做香港一樓一文化

自己上去實地訪問

唔係有咩黑社會睇場咩
驚俾人打
Btw我好支持人從事性行業或者使用性服務
真係唔洗怕醜

一手資料

你去做咪知囉

冇本錢同冇咁既職業意向

去搵D性工作者組織？
紫藤？

勇敢D 去買次羽毛球拍

咁就唔好做呢類啦

俾一個鐘錢去叫佢地同你做訪問,相信佢地會好樂意幫你

凌波原本仲想配比美里個仔

冇之前咁得閒了 我等牙介成套尾王裝嚟帶

有冇咁中意姐姐食幻幻

聽講呢到有會然係建興洗樓王

言姓會然？

今晚收工就拎把刀架係佢條頸度，叫佢入

NOBA

鎚都有反擊技, 仲要好似好易發動成功
太刀個counter咁難發動成功, 真係叫太刀情可以堪...

係咪冇人抽飛高

已經禁走左600石, 仲係白果

末柄里惠

3紅卡

好似話3技多咗個特攻

嫁王強化

暫時睇 新角好似廢廢地

強度只是一下子的事，帥氣才是一輩子的事

係你覺得難姐

背景好多尼6

劇情有尼6
尼痴可以睇了

感覺又入左還債期

過千？

乜都無

5符2張五星禮
等嫁王都PICK先用石

30石
ez

整係玩片手

810 得1隻5星

Carnival gd子？

GD子係關根明良

好心孽狗強化就大方啲啦
咸川嗰陣起碼每個輔助各有分工
一嘢SET到術傻咁標準咁高

覺得個名好似近排見過但又醒唔起

抵呀

又自C打不帶

邊位會然

又夠鐘拉返去1%

嘩
個QUEST背景識轉
轉左做嫁王

見切判定時間長, 大居今代個判定時間只係短見切少少
你話難決定咩時間用邊個GP就話姐

抽咁多預左吧

望落好廢

10符一張5星同一張3星禮,收工

又比我估中

幫我還埋

唔見左隻3星滿破5寶狗
唔知係咪之前手快唔小心賣左

?

成隻角色好hea 免洗感好重

Hea hea地咁

你自己用馬娘黎還啦, 有天井炒緊有個譜

藍體藍寶

似啲異世界系列既女戰士feel

單體*

武裝神姬牙

前日咪已經公佈晒
係唔知配卡同技姐

black個白血球咁
但係靈三分明就係figure

靈3先係島田想畫/畫開嘅野

其實 大公都幾勁

大幾會搶左大公個藍寶單體狂位置

基礎NP率0.6%

B卡3HIT
A卡3HIT
Q卡5HIT
EX 5HIT
寶具 9HIT

FA Girl

PS 大公基礎NP率0.6%, 寶具10HIT

0 廢到笑

大公有+np率 佢無

唔知有冇得草印花

台主叫你檢討下

1技藍放30%, 頂得返

唔睇其他
剩係睇招回血都知廢

屌打錯
大公0.5%
大公 0.5% 10HIT寶 30攻 30NP率
新女 0.6% 9HIT寶 30藍 20寶傷

我覺得大公壓倒性

有鬼用咩
冇得湊3藍

撚洗湊三藍

強盜豬大量發生

加多句
大公寶解後倍率=新女未寶解倍率

個靈一條褲

if新女有寶解
禾大公fans

我想討論FGO

尼哥又中

麻麻地 慳番算

好有支那game和諧feel

每課1pack我都會問自己點解唔課馬娘

Why

3pack先中

我5PACK

係時候要放棄FGO了

請不要25

我1pack

me power powerful

進度實你快過我 個廊仲差一層先上天面

嫁王係咪得加攻未buff

我獵蟲大師

FGO PO就同柯南黑衣人組織差唔多

等嫁王單pick先抽

唉

點解會唔鎖

我感覺到...大家歸位啦

沉澱左一陣之後
突然覺得佢靈2-4有d野打中左我，想抽中了
但反正常駐，而家唔中都無所講
(反正我大公都未有)

應該唔會再buff啦掛 buff左咁多次

Buff梅一技30np未

我還4不習慣飛來飛去

50先有用

xx麻棍之後冇用過乜滯
係mhw用過一次成場好似弱智咁飛黎飛去唔知do what

咦，1場都有8百幾絆架喎

你自己問題唔好屈枝棍

比人當波咁一個扣殺

依度嗰個都話我愛飛高 實際上每日打飛機嘅時間仲長過開飛高

武裝神姬咁嘅feel
唔抽

島田文金係畫呢啲架啦

要高輸出都係要企地面打 變相比起太刀無乜優點咁

Xx同w 2代都係咁

今代有GP之餘 隻蟲buff左好多

考古巴可摸以講下條女嘅故事 wiki無

等今年復活之後帶佢行一轉

咁好過以前囉 舊時要係狂劈之間接普通碌 真係得高手先用得勁

一個尼6 2隻奶
兩個尼6 4隻奶

SCP-173

爬咗1層已經唔想玩

爬咗5層，無端端出咗一個70lv 限男servant 關

cls

VR奧義

買左個Ns pro
快d到聽晚

葉狗執番條狗命

抽完 望落好似幾廢 0203又冇想像中好睇

wow

個絆每關都會多啲
有啲心郁落多幾隻食絆

03成隻f91咁

飛高玩家的快樂就是如此簡單樸實
打左23層 好攰唔想打了

洗唔洗抽啲低星輪流上

V Dash呀

一隻高星+兩隻lv1低星就得

好的

左上角
新角剪影好似有個戴魔女hat?

一開始打D廢嘅
用3隻1lv光炮都清到

鳩㩒兩野 ，thanks ms少女

唱歌正常的尼祿絕對不是本人

想報警，一張5星禮都唔出，以為自己抽錯pool
真係屌少陣都唔得

V高達 定似MKII多啲

我記得櫻有方法可以將尼祿同龍娘d歌變好聽

咪V Dash囉

抽左未

我仲以為係炮嚟
原來係噴嘴

算唔算抄襲

好聽咪致敬

技窮了

禾地飛高狗無面話原神了

無眼睇 抄到咁老任都唔告 本身原神點都贏

平時就成日告人

告佢囉